林鄭唔戴口罩...

會唔會係佢有解藥 唔會中招？
所有都係中國搞出黎

由鳩佢死啦